**\_css-variables.scss** - файл css-змінних, таких як загальні кольори сайту, шрифти, відступи та інше.

**\_fonts.scss** - файл під'єднання шрифтів.
**\_general.scss** - файл з загальними стилями, які застосовуються по всьому сайту.
**\_hovers.scss** - файл з ксасами базових ховерів.
**\_typography.scss** - файл з "текстовими" класами.
**\_vue-transitions.scss** - файл з базовими анімаціями для vue-компонента <transition>
**main.scss** - файл, в якому імпортуються всі інші файли. цей файл під'єднується в `nuxt.config.ts`.

Папка **utils** містить в собі лише scss-змінні, \*-функції, \*-міксіни, \*-плейсхолдери та різного роду scss-функціонал. _В цій папці не повинно бути жодних файлів з класами - лише scss-функціонал!_
